要點先可以練到範馬勇次郎咁？

心血來潮 想練到範馬勇次郎咁
有冇教學

係咪要每日舉重

胡帥父?

屌閪就可以變到咁大隻

每日做十下掌上壓

唔好多過十下 唔係會太大隻

撒旦先生級數

每日練30個鐘

你有無睇架,佢講左秘訣啦:"如果想變強就做吧，隨時隨地，飯前飯後，直到你厭倦為止，做到你不能做為止"

練到刃牙咁就ok

我應該有

次次睇親都笑到仆街

成日比啲讀者話佢假愛因斯坦